元朗就入鳩硬架啦 叫人小心ok 叫人唔好入既唔該收皮

影響士氣 唔想嘥時間捉鬼

建議元朗先遊行，再散步

1. 要用遊行名義入
2. 入既人要有裝備防身

推

平時覺得遊行冇撚用個班，個個都話去

pish

入元朗平復創傷一定要做，一定要今個周末做。至於「拆人祠堂」之類，會即時對元朗人造成更大恐慌、更大的傷害，現在不宜

人多就唔需要熟
人海戰